有初選資料未？

日期？機制？主辦方？參加者？

【立會要初選 「三不投」聯署】